如果孫中山係香港搞革命 一定唔會公開屌人唔勇武 而係暗地建立統一革命組織

如果大家有心搞真革命 組織化先係唯一出路
不過犯法既野大家千祈唔好做

香港人無組織 be water 左四個月
呢種無組織既壞處 就係某D冷氣軍師講既升唔到級
大家想升級 制度化可能係一個出路
不過千祈唔好犯法

推

組織係咪指大台？
定無大台嘅組織？

社團同工會成立既原因

輕輕一推

孫中山當時： 屌你班友日日掛住耕田
唔出嚟做革命黨
收皮啦
搞埋今次我唔撚搞

大台係明 組織係暗